Voor een groot deel het jochie was zijn eigen creatie.
Hij maakte hem vroeg.
Dat was iets.
Gewone mensen wachtten tilleven doorgegeven zijn geheimen, maar enkelen aan de uitverkorene, de mysteries van het leven werden onthuld vóór het voorhangsel werd onttrokken.
Soms was dit het effect van kunst, en vooral van de kunst van literatuur, die onmiddellijk met de passies en het intellect.
